勇武抗爭應該植入日常生活，而非政權

香港人咁撚怕死要對抗政權根本就個個都係得把口唔敢做。
倒不如將勇武抗爭植入社區
例如玩鳩廢老，新移民，大媽，製造社會撕裂，增加支共管治成本

衲 Dee 高汁

平時出街可以試下撞鳩廢老，凶鳩廢老
對住阿婆噴煙
老點支那遊客
坐關愛座
開大喇叭播linkin park同大媽舞鬥嘈
仇視新移民，稱呼牠們係畜生

或者多d向共產黨提出控制支那人自由既建議，共產黨通常都好受落

推

納dee

你既然選擇認同中共呢個賊匪政權，你就冇資格有安樂日子過

納see 唯一認真post

老衲所有post都認真

每次搭火車都撞到佢哋仆街

特別係支那女人同細路

支那人好趕住上火車 通常成日打尖

納dee好波

即係欺善怕惡都比納dee講得咁好聽
唔怪得係連登港獨派領袖

踢鳩佢地d野落路軌

同圖書館戰爭有咩分別

有

圖書館戰爭連勇武都稱不上

踼gip唔係做過? 俾人批鬥左成年

首先由健身起

每一次光復行動同埋返大媽都做架啦

因為係老衲post

駁唔到